二十歲仔仲係一個人個

Lonely Christmas
下年一定唔要一個人過，即使中途轉基

點解一定要2個人呢

兩個人仲煩

可能轉基都係一支公

二十歲啫
仲有大把日子一個人過

放心啦，好快你就

會慣。

利申：30單身咗30年。